{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002147158?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 베이(Bay) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22時から可能で、チェックアウトは12時までです。 人数を超える場合は追加料金が発生し、未就学児は5千ウォンの追加料金が発生し、青少年は1万ウォンの追加料金が発生します。 客室料金は基準人数に応じて策定され、特殊客室の場合には人数の確認が必要です。 もし、基準人数を超えた場合、現場で追加料金が発生することがあります。 また、未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合により客室情報が変更されることがあります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 客室利用についてのご案内としては、予約特典としてネットフリックスを無料でご利用いただけますし、1階と2階には広い駐車場がございます。 ヘアアイロンのレンタルも可能で、夜食として夕方6時から12時まではカップラーメンを提供します。 また、定期的な防疫と消毒で客室を清潔に保ち、寝具類は毎日交換されます。 客室は広く暖かく造成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22時から可能で、チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未就学児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "未就学児は5千ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "青少年の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "青少年は1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数に応じて策定されます。特殊客室の場合には人数の確認が必要です。基準人数を超えた場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合により客室情報が変更されることがあります。これによる不利益は当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてネットフリックスを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "1階と2階には広い駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンのレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "夜食は提供されますか？",
            "answer": "はい、夕方6時から12時まではカップラーメンを提供します。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さについてどのような対策がされていますか？",
            "answer": "定期的な防疫と消毒で客室を清潔に保ち、寝具類は毎日交換されます。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴はどのようなものですか？",
            "answer": "客室は広く暖かく造成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 485
    }
}